【上水白衣人事件】「龍豐藥房」車隊，開始剷走logo

**車頂logo剷走

**車斗用白色膠版，全部遮住

**同場加映：
〈15/11。上水白衣人周街打人之後，「龍豐藥房」倉庫即圍鐵板！！！〉

都係果句，驚就唔好做！

五毛思覺脫

五毛西白莉雅淫

想問有無車牌相

唔使車牌。

泊晒係粉嶺「龍豐集團中心」條街，霸撚晒半邊馬路，白雪雪既貨車就係佢地車隊。

佢附近全部車房黎。所以無其他貨車泊街。

on99

影低D車牌

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制